唔知你地笑人蝻定咩啦，南亞人真係好環保

食飯用直接用手可以慳返塑膠餐具
飲野唔洗用飲管，又減少用塑膠
去廁所又慳返廁紙，鋸少棵樹

有時佢地冇乜沖涼，都算係節約用水

你知道自己陽痿 慳錢唔買藥都算係支持緊環保

岩岩浸完浴，未帶返眼鏡睇唔到你寫咩

遲D reply

買怪佢地生咁多件細路啦,原來佢地唔用套

55,識幾個南亞人都轉左電子拜山

減少使用安全套都用少咗塑膠

南亞人好少食煙，唔會製造空氣污染

應該有食咖哩味煙🚬

咁連登仔咪仲環保

On99又一個處男以為安全套係塑膠
乳膠唔係塑膠囉
無機會用過就唔好教壞人啦

Btw 水係可再生資源，即係我今日痾完篤尿入返水循環，過一排可能你杯奶茶就係用同一啖水去沖
乳膠樹木畀細菌降解完會變成循環資源，e.g. 肥料
塑膠係石油副產品，一係燒完釋放有毒氣體，一係不停裂解變成微塑膠，細菌消化唔到亦都分解唔到

好環保

啲南亞人真係狗黎
個樣又賊眉賊眼又臭又mk 仲成日成班聯群結隊唔知做咩壞事咁
最撚衰既就係啲仆街南亞細佬 幾撚無家教咁屌佢老母
上次入戲院睇果套黑釣 果幾隻南亞細佬打晒飛機咁嘈足成場 比人屌左幾次都唔肯收聲
有時真係唔係話用有色眼鏡睇佢地 佢地真係太無品成日做埋啲狗先會做既行為 抵佢地成日比人屌

佢地消失哂就最環保

青好耐冇見，以為你俾公安行政拘留

.... 你未用過 0.01/0.02？

唔可以咁話人

南亞人都有好嘅一面...